港多1人打科興後亡 冇長期病50多歲男子針後猝死 科興15死

本港再多一人接種COVID-19疫苗後死亡，累計增至17人針後逝世，其中15人打中國科興滅活疫苗。據悉，一名沒長期病的50多歲男子，月初打過首針科興，日前胸口不適，昨被發現昏迷，送院不治。由於該男子的死亡時間距離疫苗接種超過14天，醫院管理局向衞生署呈報事件後，政府未有立即公佈。

死者送院前數天 疑已胸口不適

據悉，一名沒有長期病患紀錄的50多歲男子，昨日被發現昏迷，送去北區醫院搶救後不治。醫護翻查紀錄發現，他曾於月初在沙田源禾路體育館接種第一針科興疫苗。據了解，家屬報稱死者在送院前數天，已有胸口不適等情況。
由於該男子的死亡時間距離疫苗接種超過14天，醫院管理局向衞生署呈報事件後，當局未有立即公佈。《蘋果》正向衞生署及醫管局查詢。

本港首宗接種武漢肺炎疫苗後死亡，是2月28日，即短短1個多月已有17人針後死，其中15人均打科興。政府一直不主動公佈首宗針後死，直至《蘋果》接獲死者友人求助率先踢爆後，事隔2日才披露。而12日內4宗死亡個案，全部都打過科興。不過武肺疫苗臨床事件評估專家委員會認為，首2宗死亡與自身疾病有關，與打科興疫苗沒直接關係。

………………………………

三耳：點解啲人咁鐘意唔食早餐？

想問吓有人拎咗政府個補償金未？

明明200萬一個，政府分20萬都唔肯，真係小氣

係囉 個個都唔食早餐

我都50幾歲，又有高血壓，上星期一12/4打咗科興第二針，咁我過唔過到4月呢？

科興又贏

藍屍：啲人作出嚟嘅啫

又一單企圖自殺case

佢地會話唔打都死嫁啦
ALL DEAD ALL CONDOM

是但啦

打科興 嗰班 IQ 都唔會高得去邊啦
對世界無損失

肯定外國勢力啦

我開始認同孔繁毅既《自己入去打針論》：

自己入去打科興, 係抵死

六十萬人接種，有15死其實算少%

抵撚死

吸煙
飲酒
BMI超過20

有國安法,不怕

大陸孤寒係叫小氣
香港係叫孤寒.
香港既小氣 = 易嬲
小氣..........都係俾大陸骨妹影響咗

唔貼圖喇
自己睇返審死官啦